聽完k kwong D100 催淚彈訪問好驚

好彩我鄰居唔係popo 如果唔係都唔知搬好唔搬好

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

屋企樓下就係狗屋